艾絲到底係咪公廁？

外傳睇到第7
正傳睇到11
到底幾時先話佢係眾神新娘？

頂上戰爭比人殺左啦

以為自己好撚好揪 擺撚晒款咁 抵啦MK仔

劇情需要啫

食屎啦尾田

正傳4,升LV神會改稱號個part

今晚重睇先 thanks bro

上面做乜

你老母就公廁

俾洛基恐嚇,邊個敢搞艾絲,就送佢返天界
結果全部神即刻收晒聲
所以艾絲係眾神新娘一說,毫無根據

男主阿爺係果位

艾絲bb是清純的

艾絲真係好正 臉無表情 天然呆